<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    ----------//มนุษยศาสตร์ - สังคมศาสตร์//-----------
    <string-array name="array_humanities_title">
        <item>@string/title_navigation_humanities_communication_Art</item>
        <item>@string/title_navigation_humanities_liberal_Arts</item>
        <item>@string/title_navigation_humanities_law</item>
        <item>@string/title_navigation_humanities_social_Innovation</item>
        <item>@string/title_navigation_humanities_public_governace</item>
        <item>@string/title_navigation_humanities_idis</item>
        <item>@string/title_navigation_humanities_education</item>
        <item>@string/title_navigation_humanities_reli</item>
        <item>@string/title_navigation_humanities_cja</item>

    </string-array>


    //สาขาของแต่ละคณะ รายละเอียดคณะ
    <string-array name="array_humanities_details">
        <item>มีหลักสูตร ได้แก่
หลักสูตรปริญญาตรี
   สาขาวิชามัลติมีเดีย
   สาขาวิชาสื่อสารการแสดง
   สาขาวิชาการภาพยนตร์และวีดิทัศน์
   สาขาการประชาสัมพันธ์
   สาขาวิชาการโฆษณา
   สาขาวิชาวิทยุกระจายเสียงและวิทยุโทรทัศน์
   สาขาวิชาวารสารศาสตร์
   สาขาวิชาสื่อสารการตลาด
   สาขาวิชาสื่อสารการกีฬา
หลักสูตรปริญญาโท
    สาขาวิชานิเทศศาสตร์
หลักสูตรปริญญาเอก
   สาขาวิชานิเทศศาสตร์
ติดต่อเรา
คณะนิเทศศาสตร์ มหาวิทยาลัยรังสิต
อาคาร 15 (Digital Multimedia Complex)
โทร. 08-3856-0068
</item>

        <item>มีหลักสูตร ได้แก่
หลักสูตรสาขาวิชาภาษาอังกฤษ
หลักสูตรสาขาวิชาภาษาไทยเพื่อการสื่อสาร
หลักสูตรสาขาวิชาภาษาญี่ปุ่น
หลักสูตรสาขาวิชาภาษาฝรั่งเศส
หลักสูตรสาขาวิชาภาษาจีน
หลักสูตรสาขาวิชาอิสลามศึกษา
ติดต่อเรา
    คณะศิลปศาสตร์ มหาวิทยาลัยรังสิต อาคารอุไรรัตน์ (อาคาร3) ชั้น 2
โทร: (02)997-2200 ต่อ 1262, 1233
แฟกซ์: (02)997-2200 ต่อ 1222
</item>

        <item>จุดเด่นของหลักสูตร
สามารถประกอบอาชีพทั้งภาครัฐและเอกชน เช่น ผู้พิพากษาอัยการ ผู้พิพากษาศาลปกครอง ทหาร ตำรวจ ปลัดอำเภอ กระทรวงการต่างประเทศ  นิติกร  ทนายความ ที่ปรึกษากฎหมาย ฯลฯ
ติดต่อเรา
คณะนิติศาสตร์ อาคาร อุไรรัตน์ (ตึก 3) ชั้น 5  มหาวิทยาลัยรังสิต
โทร (02) 997-2222-30 ext. 1249, 1270, 1271
โทรสาร (02) 997-2222-30 ext. 1264
</item>

        <item>มีหลักสูตร ได้แก่
หลักสูตรปริญญาตรี
    สาขาผู้นำทางสังคม ธุรกิจและการเมือง
หลักสูตรปริญญาโท
    สาขาผู้นำทางสังคม ธุรกิจและการเมือง  ( In Class )
    สาขาผู้นำทางสังคม ธุรกิจและการเมือง  ( Online )
    สาขาจีนและอาเซียนในระบบเศรษฐกิจโลก
หลักสูตรปริญญาเอก
    สาขาผู้นำทางสังคม ธุรกิจและการเมือง
ติดต่อเรา
ปริญญาตรี เรียนที่ มหาวิทยาลัยรังสิต เมืองเอก ปทุมธานี อาคารอุไรรัตน์ (ตึก 3) ชั้น 1
ปริญญาโท
หลักสูตร ป.โท ผู้นำทางสังคม ธุรกิจและการเมือง เรียนที่ศูนย์ศึกษาวิภาวดี มหาวิทยาลัยรังสิต อาคาร TST TOWER    ชั้น 21 – 22 เลขที่ 21 ถนนวิภาวดีรังสิต ซอย 9 แขวง จอมพล เขต จตุจักร กรุงเทพ ฯ 10900
หลักสูตร ป.โท จีนและอาเซียนในระบบเศรษฐกิจโลก เรียนที่ มหาวิทยาลัยรังสิต ศูนย์ศึกษาสาทรธานี 90/10-17 อาคารสาธรธานี 1 ชั้น 8 ถนนสาทรเหนือ แขวงสีลม เขตบางรัก กรุงเทพมหานคร 10500
ปริญญาเอก เรียนที่ มหาวิทยาลัยรังสิต เมื่องเอก ปทุมธานี อาคารอาทิตย์ อุไรรัตน์ (ตึก 1) ชั้น 3
นอกจากนี้ยังมีหลักสูตรปริญญาโท ผู้นำทางสังคม ธุรกิจและการเมือง(Online)  สามารถเรียนได้ทุกที่ทุกเวลา
</item>

        <item>มีหลักสูตร ได้แก่
หลักสูตรรัฐประศาสนศาสตรมหาบัณฑิต  สาขาวิชารัฐประศาสนศาสตร์
หลักสูตรดุษฎีบัณฑิต  สาขาวิชารัฐประศาสนศาสตร์
ติดต่อเรา
วิทยาลัยบริหารรัฐกิจและรัฐศาสตร์  มหาวิทยาลัยรังสิต
โทร 0 2997 2222 ต่อ 1336
</item>

        <item>ติดต่อเรา
Room 11-1201
Rangsit University
Rattanakunakorn Building
Tel. (66) 2 997 2222 (Ext.4087,4090)
Fax (66) 2 997 2222 (Ext.4091)
Mobile (66) 83-856-0275
Email: jiraroj.m@rsu.ac.th , info@rangsit.rsu.ac.th.rsu
</item>

        <item>หลักสูตร ได้แก่
ปริญญาโท
   สาขาวิชาหลักสูตรและการสอน
   สาขาวิชาการศึกษาระบบสองภาษา
   สาขาวิชาการบริหารการศึกษา
   สาขาวิชาการสอนวิทยาศาสตร์
ปริญญาเอก
   สาขาวิชาการศึกษา
ติดต่อเรา
คณะศึกษาศาสตร์
อาคารอุไรรัตน์ (อาคาร 3) ชั้น 6 มหาวิทยาลัยรังสิต
โทรศัพท์: 0-2997-2200 ต่อ 1275, 1276
โทรสาร: 0-2997-2200 ต่อ 1277
</item>

        <item>ติดต่อเรา
สถาบันภาษาอังกฤษ
มหาวิทยาลัยรังสิต อาคารรัตนคุณากร (อาคาร 11) ชั้น 6
52/347 หมู่บ้านเมืองเอก ถ.พหลโยธิน
อ.เมือง จ.ปทุมธานี 12000
โทรศัพท์ 0-2997-2200-40 ต่อ 4045, 4051
โทรสาร 0-2997-2200-40 ต่อ 4047
อีเมล์ : reli@rsu.ac.th
</item>

        <item>ปรัชญา
    หลักสูตรนี้มุ่งผลิตมหาบัณฑิตให้สามารถนำองค์ความรู้ในสหสาขาวิทยา จิตวิทยา กฎหมายการเมือง การปกครอง เศรษฐกิจ และสื่อสารมวลชนมาบรูณาการ
ในการควบคุม ป้องกัน บำบัดและแก้ไขปัญหาอาชญากรรมที่ทวีความรุนแรงและสลับซับซ้อนมากขึ้น โดยถ่ายทอดความรู้บนพื้นฐานของแนวคิด ฐานคติ ทฤษฎี
ผ่านระบบกระบวนการคิด วิเคราะห์ เพื่อเป็นแรงขับเคลื่อน ผลักดันให้สังคมได้ตระหนักเล็งเห็นความสำคัญของอาชญากรรมในรูปแบบต่างๆ
นำไปสู่การกำหนดทิศทางวิธีการ และมาตรการของการแก้ไขปัญหา ผ่านกระบวนการยุติธรรมทางหลักและทางเลือก
            ติดต่อเรา
            บัณฑิตวิทยาลัย มหาวิทยาลัยรังสิต
            โทรศัพท์ 0-2997-2200 ต่อ 4001-4005
            e-mail : grad@rsu.ac.th
            สำนักงานรับนักศึกษา
            โทรศัพท์ 0-2997-2200 ต่อ 5500-5510
            โทรสาร 0-2997-2394
            สำนักงาน สาขาวิชาอาชญาวิทยาและการบริหารงานยุติธรรม
            ชั้น 3 ห้อง A อาคารอุไรรัตน์ มหาวิทยาลัยรังสิต
            โทรศัพท์ 0-2997-22000 ต่อ 1283
            โทรสาร 0-2997-22000 ต่อ 1216
</item>

    </string-array>

    //เว็บไซต์ของคณะ
    <string-array name="array_humanities_website">
        <item>http://ca.rsu.ac.th/</item>
        <item>https://www.rsu.ac.th/libarts/</item>
        <item>https://www.rsu.ac.th/law/</item>
        <item>http://www.csirsu.com/</item>
        <item>http://www2.rsu.ac.th/PUBLIC-GOVERNACE/Course-Public-Administration</item>
        <item>http://www2.rsu.ac.th/idis</item>
        <item>http://www.rsu.ac.th/education</item>
        <item>http://www.rsu.ac.th/reli</item>
        <item>http://www.rsu.ac.th/cja/</item>

    </string-array>

</resources>