<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    ---///หมวดวิชาวิศวกรรมศาสตร์ – เทคโนโลยี////---
    <string-array name="array_engineer_title">
        <item>@string/title_navigation_Engineer</item>
        <item>@string/title_navigation_Engineer_IT</item>
        <item>@string/title_navigation_Engineer_agri</item>
        <item>@string/title_navigation_Engineer_biot</item>
        <item>@string/title_navigation_Engineer_food</item>
        <item>@string/title_navigation_Engineer_pilot</item>
    </string-array>

    //เวปไซต์
    <string-array name="array_engineer_website">
        <item>https://www.rsu.ac.th/engineer</item>
        <item>it.rsu.ac.th</item>
        <item>https://www.rsu.ac.th/cab/agri</item>
        <item>https://www.rsu.ac.th/cab/biot</item>
        <item>https://www.rsu.ac.th/cab/food</item>
        <item>https://www.rsu.ac.th/pilot</item>
    </string-array>


    //สาขาของแต่ละคณะ รายละเอียดคณะ
    <string-array name="array_engineer_details">
        <item>หลักสูตรวิศวกรรมศาสตร์
            ระดับปริญญาตรี B.Eng
• วิศวกรรมเครื่องกล
• วิศวกรรมยานยนต์
• วิศวกรรมการซ่อมบำรุงอากาศยาน
• วิศวกรรมอุตสาหการ
• วิศวกรรมไฟฟ้า (กำลัง สื่อสารและอิเล็กทรอนิกส์)
• วิศวกรรมคอมพิวเตอร์
• วิศวกรรมเคมี
• วิศวกรรมโยธา
• วิศวกรรมสิ่งแวดล้อม
• สาขาวิชาเทคโนโลยีซ่อมบำรุงอากาศยาน
• สาขาวิชเทคโนโลยีอุตสาหกรรรม
            ระดับปริญญาโท M.Eng
• วิศวกรรมไฟฟ้าและคอมพิวเตอร์
• วิศวกรรมโยธา
            ระดับปริญญาเอก D.Eng
• วิศวกรรมโยธา
            ระดับปริญญาตรี-โท B.Eng (RSU) - M.Eng (AIT) Unified Bachelor-Master Degree
• วิศวกรรมคอมพิวเตอร์
• วิศวกรรมไฟฟ้า
• วิศวกรรมโยธา
ติดต่อเรา
สำนักงานคณบดีวิทยาลัยวิศวกรรมศาสตร์ มหาวิทยาลัยรังสิต อาคารวิษณุรัตน์ ห้อง 5-235
โทรศัพท์ : 02-9972200-30 ต่อ 3221, 3223, 3229
โทรสาร : 02-9972200-30 ต่อ 3230 หรือ 02-5339472
E-mail : engineer@rsu.ac.th
</item>

        <item>หลักสูตร
  ปริญญาตรี
   สาขาวิชาวิทยาการคอมพิวเตอร์
   สาขาวิชาคอมพิวเตอร์เกมมัลติมีเดีย
   สาขาวิชาเทคโนโลยีสารสนเทศ
   สาขาวิชาระบบสารสนเทศเอ็นเทอร์ไพรส์ (SAP)
   สาขาวิชาสารสนเทสการแพทย์
    สาขาวิชาสารสนเทศการลงทุน
    สาขาวิชาครีเอทีฟมีเดียเทคโนโลยี
  ปริญญาโท
    เทคโนโลยีสารสนเทศ
    การจัดการเทคโนโลยีสารสนเทศ
    การจัดการเทคโนโลยีสารสนเทศ ออนไลน์
    เทคโนโลยีสื่อสังคม
    การจัดการความมั่นคงปลอดภัยไซเบอร์
  ปริญญาเอก
    เทคโนโลยีสารสนเทศ
ติดต่อเรา
อาคารเฉลิมพระเกียรติ ชั้น 10 คณะเทคโนโลยีสารสนเทศ มหาวิทยาลัยรังสิต
โทรศัพท์    : 02-997-2200-30 ต่อ 4061
           : 02-617-5858 ต่อ 103
           : 089-688-6381
โทรสาร     : 02-997-2200-30 ต่อ 4076
</item>

        <item>สามารถเลือกเรียน กลุ่มวิชาชีพเลือก ( 15 หน่วยกิต ) ได้ 3 กลุ่ม คือ
เทคโนโลยีการผลิตพืช
การจัดการฟาร์มอัจฉริยะ
การจัดการผลิตผลการเกษตร
ติดต่อเรา
คณะนวัตกรรมเกษตร  มหาวิทยาลัยรังสิต
โทร 0-2997-2200 ต่อ 3428 และ 3434
</item>

        <item>มี 2 สาขา ได้แก่
สาขาเทคโนโลยีอาหาร
สาขาเทคโนโลยีชีวภาพ
ติดต่อสอบถามเพิ่มเติม
คณะเทคโนโลยีชีวภาพ  มหาวิทยาลัยรังสิต
อาคารวิษณุรัตน์ ( อาคาร 5 )  ชั้น 2 ห้อง 5-250
โทร 0-2997-2222 ต่อ 3213, 3214 แฟกซ์ ต่อ 3214
</item>

        <item>มี 2 หลักสูตร ได้แก่
หลักสูตรเทคโนโลยีอาหาร
หลักสูตรธุรกิจอุตสาหกรรมอาหาร
ติดต่อ
คณะเทคโนโลยีอาหาร มหาวิทยาลัยรังสิต
โทร 0-2997-2200-30 ต่อ 3213 และ 3214
</item>

        <item>ขั้นตอนในการศึกษา
ปีการศึกษาที่ 1-2 เรียนวิชาพื้นฐานระดับปริญญาตรี และวิชาการบินที่มหาวิทยาลัยรังสิต ปทุมธานี
ปีการศึกษาที่ 3-4 อบรมตามหลักสูตรนักบินพาณิชย์ ฝึกบินที่  BAC องค์รักษ์ นครนายกมสบพม,บ่อฝ้าย หัวหิน
GFT ประเทศแคนาดา และ Aerosim ประเทศสหรัฐอเมริกา (การฝึกบินไม่มีปิดเทอมเพราะจะต้องทำการฝึกอย่างต่อเนื่อง)
ติดต่อเรา
สถาบันการบิน ชั้น 12M  อาคาร รัตนคุณากร ( อาคาร 11 ) มหาวิทยาลัยรังสิต
โทรศัพท์: (662) 997-2200-30 ต่อ 4104-07 โทรสาร: (662) 997-2200 ต่อ 4108
</item>

    </string-array>

</resources>